# 开发环境git版本切换
- 今天是第一天提交代码，也就是说我今天整整一天都是在研究怎么提交代码的，虽然觉得云龙很繁琐，而且知道了检视和提交没有相关性，但是云龙确实是厉害，知道这个东西肯定不是我们能搞定的东西。

- 在wmsj100分支进行代码开发，然后切换到dev分支，进行merge操作，但是因为我是不想要把wmsj100的提交记录合并到dev分支的，所以我在merge操作之后需要进行软回退，即知识暂存区代码回退，而工作区的代码没有回退，而且回到到merge之前的一个版本，然后提交代码就是一个干净的记录。
